［無掩雞籠］5.9億份中國公司收到既resumes 被發現喺網上無password保護任睇

Chinese companies have leaked a whopping 590 million resumes in the first three months of the year, ZDNet has learned from multiple security researchers.

Most of the resume leaks have occurred because of poorly secured MongoDB databases and ElasticSearch servers that have been left exposed online without a password, or have ended up online following unexpected firewall errors.

蚹蛤蝈蜻

當有重複
1-2億份都佔全國勞動人口唔少比例

有冇得睇？
佢哋好鍾意喺CV列明...
精神面貌： 黨員

好撚得意㗎

共享經濟